其實入境處有冇黑名單？做左d咩先至會係海關被拒入境？

除左民運同法輪功學員等等佢地覺得會危害國家安全既原因之外

入境處仲會有咩原因而將你入左佢地黑名單

好似你噉有連登ac

梁生又黎搵我飲茶？

港府如果申請左既話入境真係難d，但係離港都唔得？

明明頭半句都識講入境
後面即刻破功
海關管貨, 唔俾你入境嗰個唔係海關